防暴=綠帽曱甴；何妖=單lin曱甴

以後咁叫佢哋

警察老婆俾人啪
戴頂綠帽做曱甴

何妖冇得做博士
割甩乳頭話咁易

防暴=綠帽曱甴
何妖=單lin曱甴

冇幽默唔好夾硬黎

一隻綠帽曱甴